派膠子快速入，有緊要事搵您。

派膠子 食撚屎
日日返工派膠紙
派足七日唔撚易
溝人條女勁無恥
搞到熱民無哂飛屎(face)

樓主低質到仆街 拉！

頓哥助攻阿米朗你唔講？

冇哂出po quota邦開？

我唔講垃圾球員

痴撚樣，祖亞連頓頓哥一過八再助攻阿朗入波冇人講？

祖亞連頓19秒助攻Army郎竟然有人講？

連狗關鍵時刻釋出quota

同意

拉

睇唔到睇唔到